其實仲有冇人玩galgame?係咪執得7788

去個澄空學園睇都幾乎冇哂人了,係咪已經差唔多滅絕

日日都玩galgame

重溫ever17等十三機兵

有邊隻好玩

澄空 無人好耐啲人走左去緋月 好似叫呢個名

澄空仲要分好多區
靜到好可憐,仲未摺
有d似 gaforum

gaforum 我仲有日日篤

咁小眾

喫茶ステラと死神の蝶

有冇漢化

我食生肉，不過呢隻咁出名應該好快有漢化